［護眼］條女住北角返pt補習既巴打小心啲

自己睇路啦你帶緊綠帽

哦我識佢

。。。我條女又係住北角又補習

有冇多啲特徵

樓主有冇多啲料

推到事主見到

俾料先啦 好不安

呢排都覺得唔對路架喇 成日無影

自己chok下條女啦唔想自爆
好大提示啦事主見到應該即刻知咩事
唔想條仔蒙在鼓裡

樓主呢

巴打你都係 ？有冇咁撚橋

我而家就係好撚驚 好驚真係我條女

陳李張黃何
唔講啦

屌 好彩唔係

pish

屌啦星。。。咁大範圍 但都中撚左

睇怕都係你啦巴打。chokchok佢啦

好自為之啦

屌 開名喇

我成日都食補習姐姐
一見我住大屋又多工人就濕哂
氹幾下就訓上床自動波

呢條臭雞唔係俾學生食